究竟孤兒可唔可以睇家長指引既節目?

你知唔知家長點解

我國德幾好笑呀清